(理性討論)香港P牌制度需唔需要改制

講真香港P牌坐完一年牌監就可以甩P
大把人係呢段時間無渣車 缺乏道路經驗
一渣出黎就做公路炸彈 一係就慢過牛龜

其實係咪應該改下制
例如:改長P牌時間 同分唔同級別P牌
等班友一定要拎住P渣下車 吸收下經驗
唔同P就唔同限制 唔同速度同乘害數目

一年時間真係好快就過
大把人拎完又唔敢渣
但係又夠膽甩P先渣 好多時出事就係呢班人

根本P牌制度應該電子化,計行車里數

p牌本身係叫其他人讓同避佢地,等佢地慢慢吸收經驗。

但事實係有班人專門玩同洽p牌,重危險過。

應該行左一定里數先可以 甩P
最少嚴格少少 分埋夜間日間

P左半年，行左11,000
仲增加緊

洗撚咩 定例任何人 一年撞2次車 話鳩知你咩原因 就停牌一段時間 咁大家都會小小心心渣車 特別搵食車

會唔會成條馬路都超慢

手車屎既，cut線咪比個五囉
朝早返工時間去將軍澳隧道，睇下新牌停定打燈有無人讓
事實就係你唔食佢位，佢唔會讓你入線
佢唔推我我以經即刻比個五佢
至於推人個班，就係你打哂燈，佢唔讓，你食佢位佢又封唔住既垃圾
佢心態咪同你下面個段一樣

好過撞左車 塞死啦 行都行唔到
玩開P牌班仆街 都應該會安份守己番

On9
咁一定一堆撞車黨搵食
因為無人敢報警個個都賠錢私了

照佢個意思
應該係兩邊撞都係一年得兩次機會
咁撞車黨最多咪食得兩次

P牌限速70根本on9

不能同意更多

限渣夠一定里數先甩P好過

願聞其詳

用里數限P好過用一年好多
利申雪P, 第時揸就算唔係強制我都會掛P

佢p牌其實都係想你有足夠既路面經驗啫，咁計行車里數咪仲實際，啲人又唔可以雪牌